C朗今晚一定會同條女扑野

拎左女球員獎果位

咁你今晚係咪同鮑姐扑野

Bin到2046

樓主你都係開過個ac la好撚慘

根本樓主想比人知同左人仆野

好撚煩啊

又比人秒左

樓豬對唔住呀係我上個post踢爆你想食鮑姐

又bin

撚狗咁撚

橙

樓豬好橙了 唔好再推

接撚完未？

鮑姐俾樓豬污辱左！

樓主除左改名，冇得救了

連登仔咁痴線改名都照認到